無聊想含下撚，俾條撚我含？

死gay佬含你自己果條啦

有棍不了

含我吖，扯左目測3CM